%@P:exocorcp
%@Auteur:\url{bricamath.net}\par
\begin{myenumerate}
\item Pose la division euclidienne de 4883 par 7, puis écris la formule de la division euclidienne.
\item \`A quelles divisions euclidiennes correspondent les formules de divisions euclidiennes ci-dessous ? S'il y a plusieurs possbilités, tu les donneras toutes.
  \begin{enumerate}
  \item $589=34\times17+11$
  \item $282=14\times19+16$
  \end{enumerate}
\end{myenumerate}
%@Correction:
\begin{myenumerate}
  \item \opidiv{4883}7\kern2cm\opidiv[style=text]{4883}{7}
  \item
    \begin{enumerate}
    \item $589\div34$ et $589\div17$
    \item $589\div19$.
    \end{enumerate}
  \end{myenumerate}